95巴絲入黎等復活（225）

laser果下呢

新人留名

死開啦

拋棄97既叛徒

你好意思話我？連續搶人兩次1001

踩中地雷姐

你都成日走過嚟啦 點解我唔可以

冇話唔可以

Lm

邊條友負皮呀

幾時有拖拍

拍我

一巴拍落去

第一下以為係包夫

你著咩色衫呀

高登音樂台從未令人失望

Ho sleepy

睇唔到

Same

u day day 都係咁啦

Today special sleepy

why ah

I love my home

行雷

😴😴😴😴😴😴

呀

推

推車

啱啱虐蚊po個龍蝦拼盤

晏晝睇咗

3點睇唔睇波好

唔睇

賓菲加
華倫
車仔
拿波里

點解

車仔

你睇親都輸 唔睇可能會贏

又點啊

冇咩點

0648

0918屙緊屎

接近二十五 有時發現自己唔認老都唔得

壞掉了的95巴絲

有冇人形容下落club係點？

1001

1

0